如果鼎爺廚房可以講粗口會係點？

屌你老母

阿譚 你隻閪手炒快少少啦

導演屌你老味三味餸要我10分鐘講完？淨係講買料都未撚柒夠啦

個火咁細煮乜撚啊？

阿譚 你又係到搞乜春野阿

成個節目都係睇譚老妖畀人屌

個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你

粗口？

個post有聲

可以講粗口
收視應該上番50 點
大前提係 另一個係楊思奇

而家個節目最難既就係唔俾鼎爺講粗口

嗱楊思琦
知唔知白切雞點整呀？
就係先好似浸豬籠咁浸
之後手起刀落出力斬落去

唔使粗口都feel到嗰度火

好似見過一個類似既post

哩個直頭即場真屌,代子報仇

其實鼎爺廚藝真係好撚勁

方太都淨係讚佢一個

炒啦 燶啦
你企喺度做乜撚呀炒啦 一二一二呀 開火啦 咪又唔熟㗎啦

屌你!你隻閪手啊!!!!!仆街!!!!!!

係啊!揸撚實把刀啦!屌你老母!!!!!

哎啊!屌你老味閪啊!隻閪手成撚個小兒麻痺症咁!揸撚實把刀佢去啊!屌你老母!!!!

屌你個老味! 唔撚識切就咪柒搞啦! 屌!

你老味生既?

阿譚呀 當隻雞係楊思琪條臭閪咁撚樣 大大力同我斬撚開佢

阿譚你真係好撚好屌呀DLLMCH